# TG3

Repositorio que contiene los 2 proyectos a comparar

## Objetivo
Vamos a ver como se comportan las librerias Spacy y CoreNLP a la hora de detallar si unos tweets indican los sentimientos que transmiten.



